幾時先讀master好

呢排諗緊報唔報個pt master讀下

問問啲frd 有啲人話趁後生個腦仲work快啲讀個master 隔多年又要湊仔又成 有人又話三十幾四十歲讀都唔遲

有冇過來人分享下

利申 fresh grad it底做consulting firm

有錢儲番黎學投資la, master 真心太晒錢，幾十萬同埋個 return 可能加得幾千人工，學投資或做d小生意好過la

係時候諗下點先上到樓ga la, 有錢都唔好咁晒，如果10年前我會贊成嘅，但而家就唔好啦

冇錢 但見到政府可以申請loan還15年每個月還一兩千 有啲心動

Dont be stupid la, 而家碩士含金量一啲都唔高。

岩岩Fg 一係退左休

睇自己有冇需要讀, 工作/興趣/家人志願等等. 如果有需要, 我認為盡早安排同計畫, 因為書我覺得真係愈早讀愈好, 如果唔係到你日後三張幾四張, 要照顧家人/有自己家庭/ 有仔女, 就再難以去踏出述書這步.

我就買完樓有閒錢先讀

利申: 30歲 year1

巴打係想學多啲野定想工作上有啲突破？

諗落都岩 三十幾歲生左仔女真係冇理由返完工夜晚仲去讀書

放工都8 點，點讀，你玩我咩